Key: Control at 2024-10-11T12:40:25.984Z
Key: v at 2024-10-11T12:40:26.150Z
Key: k at 2024-10-11T12:40:27.763Z
Key: e at 2024-10-11T12:40:27.952Z
Key: y at 2024-10-11T12:40:28.102Z
Key: l at 2024-10-11T12:40:28.399Z
Key: o at 2024-10-11T12:40:28.531Z
Key: g at 2024-10-11T12:40:28.783Z
Key: g at 2024-10-11T12:40:28.911Z
Key: e at 2024-10-11T12:40:28.997Z
Key: r at 2024-10-11T12:40:29.190Z
Key: Meta at 2024-10-11T12:40:31.320Z
Key: Backspace at 2024-10-11T12:40:52.692Z
Key: Backspace at 2024-10-11T12:40:54.601Z
Key: CapsLock at 2024-10-11T12:40:58.504Z
Key: T at 2024-10-11T12:40:58.702Z
Key: CapsLock at 2024-10-11T12:40:58.741Z
Key: h at 2024-10-11T12:40:58.874Z
Key: s at 2024-10-11T12:40:58.989Z
Key: i at 2024-10-11T12:40:59.018Z
Key: Backspace at 2024-10-11T12:41:00.119Z
Key: Backspace at 2024-10-11T12:41:00.234Z
Key: i at 2024-10-11T12:41:00.795Z
Key: s at 2024-10-11T12:41:01.040Z
Key: Backspace at 2024-10-11T12:41:01.822Z
Key: Backspace at 2024-10-11T12:41:01.950Z
Key: Backspace at 2024-10-11T12:41:02.093Z
Key: Backspace at 2024-10-11T12:41:02.255Z
Key: CapsLock at 2024-10-11T12:41:02.699Z
Key: T at 2024-10-11T12:41:03.012Z
Key: CapsLock at 2024-10-11T12:41:03.189Z
Key: h at 2024-10-11T12:41:03.356Z
Key: i at 2024-10-11T12:41:03.547Z
Key: s at 2024-10-11T12:41:03.651Z
Key:   at 2024-10-11T12:41:04.072Z
Key: i at 2024-10-11T12:41:04.334Z
Key: s at 2024-10-11T12:41:04.466Z
Key:   at 2024-10-11T12:41:04.628Z
Key: k at 2024-10-11T12:41:05.081Z
Key: e at 2024-10-11T12:41:05.306Z
Key: y at 2024-10-11T12:41:05.456Z
Key:   at 2024-10-11T12:41:05.715Z
Key: l at 2024-10-11T12:41:05.940Z
Key: o at 2024-10-11T12:41:06.105Z
Key: g at 2024-10-11T12:41:06.387Z
Key: g at 2024-10-11T12:41:06.521Z
Key: e at 2024-10-11T12:41:06.634Z
Key: r at 2024-10-11T12:41:06.792Z
Key: Shift at 2024-10-11T12:41:07.080Z
Key: ! at 2024-10-11T12:41:07.363Z
